今晚老美千跌

止左蝕，無所謂

ok all in long

我D牛

打靶

short

升到261了